Ps4 pro club D1 垃圾隊誠招多功能隊員

麻煩睇完岩FEEL先TG
唔好哂大家時間
ADD 完又唔入黎玩

CM X 1 (可PT 踢閘)
LB RB X 20
GK X 1

踢控傳 傳波準 決定快
實力中下但氣氛良好
唔好介意隊波多人
最好咩位都識打下
球王性格就不了
希望大家尊重大家，同時亦都可以互相比意見
只收固定球員 會周圍走周圍打就唔需要 要開咪
歡迎新手中手老手勁人入隊大家交流學野
新手都唔好介意希望大家踢下開心下
亦會參加唔同比賽，希望大家一齊進步
一星期至少可以出席三天
開波時間：通常夜晚10點後玩

telegram : wengerhoball

add完麻煩CHING pm自己位置

打pro club對過你地

下次炒少D

招長玩 玩家
開波時間2200

[img][/img]